\section{UI01.3-1: Mensaje de confirmación de eliminación de Unidad de Aprendizaje}
\IUfig[.90]{EliminarUA/ConfirmarEliminarUA.png}{UI01.3-1}{Confirmación de eliminación de Unidad de Aprendizaje}
\textbf{Objetivo:} Confirmar que la Unidad de Aprendizaje seleccionada será dada de baja.\par
\textbf{Diseño:} Esta pantalla aparece al seleccionar el botón \IUbutton{Eliminar}de la pantalla \IUref{IU01}{Gestionar Unidad de Aprendizaje} \par



\textbf{Entradas:}Nombre de la Unidad de Aprendizaje.\par
\textbf{Salidas:} MSG-IF01-3: Confirmación de Unidad de Aprendizaje eliminada. \par
\textbf{Comandos:} \begin{itemize}
    \item Aceptar: Asigna un estado de deshabilitado en la Unidad de Aprendizaje dentro de la base de datos.
    \item Cancelar: Cierra el mensaje de confirmación. Redirige al jefe de área a la \IUref{UI-01.1}{Gestionar Unidad de Aprendizaje}
\end{itemize}
\par
\textbf{Mensajes:}MSG-IF01-3: Confirmación de Unidad de Aprendizaje eliminada.

